{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数制限があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 ペットと一緒に泊まれるお店でなければ、ペットの入室はできません。 付帯施設やイベントは状況によって変動する場合があり、追加利用料金が発生する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。 運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ご利用の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数制限はありますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数制限があります。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まれるお店でなければ、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントはありますか？",
            "answer": "付帯施設やイベントは状況によって変動する場合があり、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどうですか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "ご利用の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 415
    }
}